依家林鄭係報緊反送中果次既仇

佢唔係唔做 佢係特登唔做

學人覆灼下話！ok

咁唯有我地令到D人唔敢入境

咩叫反送中果次，未完架

其實留心聽佢講嘢嘅語氣
回應民生措施嗰啲
係流露緊一種不屑、鄙視嘅心態
「唉，好啦，你班賤民，而家幫你咁樣做滿意未呀」
而佢不斷講緊世衞、中國、中央、大陸
就顯示出一種精英嘅語氣
嗰種自豪又傲慢嘅心態
有少少人生閱歷都應該睇得出佢嗰種態度

成日遲到呢d細節位都暴露左佢本性

咁撚勁
幾時幫中央打貿易戰
取代劉鶴
反cup侵侵
一雪國恥

咪係
光復香港 時代革命

又暗地幫後生仔
30歲以下死亡個案係0
好打得

佢想攬炒咪一齊攬炒囉
講左咁耐攬炒唔係而家黎縮啊?

林鄭中計了

唔好縮啊
醫護罷工 勢在必得
千祈唔好宜家話封關啊

唔好篤灰

不停工課，免中圈套